let questions = [
     {
        numb: 1,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় মহাদেশ কোনটি?",
        answer: "এশিয়া",
        options: ["এশিয়া", "উরোপ", "আফ্রিকা", "উত্তর আমেরিকা"]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "বিশ্বের সর্বোচ্চ পর্বত কোনটি?",
        answer: "এভারেস্ট",
        options: ["কাঙচেঞ্চঙ্গা", "হিমালয়", "এভারেস্ট", "আল্পস"]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় নদী কোনটি?",
        answer: "আমাজন",
        options: ["গঙ্গা", "ইন্দুস", "আমুর", "আমাজন"]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "বিশ্বের সর্বোচ্চ বৃজ কোনটি?",
        answer: "টেনারিতা উইভ",
        options: ["গোথার্ড উইভ", "টেনারিতা উইভ", "মিলাউ ব্রিজ", "স্যান ফ্রান্সিস্কো ওয়ার্ক"]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "বিশ্বের সর্বোচ্চ স্থিতির দেয়াল কোনটি?",
        answer: "চীনের মহান প্রাচীর",
        options: ["বেরলিনের দেয়াল", "চীনের মহান প্রাচীর", "গ্রেট ওয়াল অব চাইনা", "প্যারিসের আইফেল টাওয়ার"]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে দীর্ঘ বিমানবাহিনী প্রয়াত্ন কোনটি?",
        answer: "এয়ার ইন্ডিয়া",
        options: ["বৃটিশ এয়ারওয়েজ", "এয়ার ক্যানাডা", "এয়ার ফ্রান্স", "এয়ার ইন্ডিয়া"]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় মহাসাগর কোনটি?",
        answer: "প্যাসিফিক মহাসাগর",
        options: ["আটলান্টিক মহাসাগর", "ভারতীয় মহাসাগর", "প্যাসিফিক মহাসাগর", "আর্কটিক মহাসাগর"]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় জলাশয় কোনটি?",
        answer: "কাস্পিয়ান সি",
        options: ["ব্ল্যাক সি", "হুডসন বে", "কাস্পিয়ান সি", "ভোলকানিক সি"]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় দ্বীপ কোনটি?",
        answer: "গ্রীনল্যান্ড",
        options: ["আসেনশন দ্বীপ", "মাধাপ্য্রদীপ", "গ্রীনল্যান্ড", "বর্ডবুল দ্বীপ"]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় দেশ কোনটি?",
        answer: "রাশিয়া",
        options: ["চীন", "ভারত", "সয়ুজ অরব আমিরাত", "রাশিয়া"]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে উচ্চ পর্বত কোনটি?",
        answer: "মাউন্ট এভারেস্ট",
        options: ["কাংচেনজঙ্গা", "কৰ্বন ফাইকা", "আল্বার্টা হিমালয়", "মাউন্ট এভারেস্ট"]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় বন কোনটি?",
        answer: "আমাজন বন",
        options: ["কানাডিয়ান বন", "কঙ্গো বন", "সুন্দরবন", "আমাজন বন"]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় প্রবাহমান নদী কোনটি?",
        answer: "আমাজন নদী",
        options: ["নীল নদী", "গঙ্গা নদী", "মিসোরি নদী", "আমাজন নদী"]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "বিশ্বের সবচেয়ে বড় গোলাপ বাগান কোনটি?",
        answer: "কেো",
        options: ["বারবাডোস", "হাওয়াই", "বিলবাউকে", "কেো"]
    },
];
